觀塘駱駝漆嗰邊有冇咩宵夜食

觀塘有冇宵夜推介

職人食事

觀塘

食肆閂12㗎喎

出旺角

啱啱去咗睇 有少少貴 宵夜嚟講

又一川

外賣到凌晨3點半

仲要好鳩難食

質素同環境嚟講 抵返曬